今晚要定個目標

唔係大家冇方向架

民建聯辦公室

推呢個 班撚樣提議